兄弟爬山，各有各做！

覺得有用的，即管去做